有藍屍女人入警署做慰安婦俾狗屌

諗起彭麗媛

老納你咁得閒嘅？

成日都開po

老鳳認同

已fc

老喜認同

老連認同

終於正常番次

有警察家屬長期提供性服務比警務人員

我老母個仔已fc

老1認同